有無人解釋點解巴狗甘垃圾

冇咗華帥

特登捱夜睇下隻侏儒幾勁
點知今日冇落場

一向垃圾